## Présentation du module: Programmation impérative, procédurale et autres paradigmes de programmation

## Objectifs du module

[![Vidéo 1 B2-M2-S0 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B2-M2-S0-V2.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B2-M2-S0-V2.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place)

## Prérequis
Aucun prérequis n'est nécessaire pour suivre ce module

## Présentation des séquences / sommaire

## Temps d'apprentissage

## Présentation enseignant
